其實香港地買樓真係唔難，最緊要識錢搵錢

假設你每個月返工扣除開支淨袋10000
攞5000出嚟買主客和8串1，一中就基本上翻幾倍，然後再買，又再翻幾倍
唔好同我講咩唔中點算，得嗰3個揀都揀唔中就死咗佢啦
然後仲有嗰5000就先儲起佢，唔係叫你儲嚟買樓，因為白痴先會儲錢嚟買樓
啲錢係儲嚟投資中資股
係人都知貿易戰一定係中國贏㗎啦
中國一贏，啲股價一定爆升
咁到時你再放返出去
起碼都入手價翻幾倍
再加埋你喺馬會賺返嚟啲錢
唔好話御半山
半山都嚟緊

所以話
你班廢青日日喺度抱怨話上車難
上車根本就唔難，月薪15k已經夠
難係因為你地唔識錢搵錢啫

55

樓上係On9

樓下係on9

識投胎重要d

求心水

Btw 就生日 樓主幾時送層樓比我

計我話推樓豬老母出嚟做雞仲快

你呢啲死人白癡仔

8串1買盤中晒都兩百幾倍呀
諗下有幾難中啦
唔識就收皮啦
買咁耐波中過兩三次8*1 8*9
仲要唔敢買大注

廢仲要衝出嚟

單頭贏幾多要同你講？出埋啲鳩post誤導人
有啲on9仔真係信左亂賭點咁?

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

8串1真心on9

其實香港地要做億萬富翁真係唔難，最緊要識錢搵錢